山竹吹黎香港冇人死我彌敦道裸跑

絕不走數 立此存照

日日都有人死架啦

你好想有人死咩

賭有人死同想人死唔撚一樣架戇鳩仔

連登魔咒

好